收Dear Jane 17號 780兩張

有意留tg

有16號 原價放

有意留TG

Lile0987

想收17

收17

我有，tg: rc87730

原價放$480 2張

R5 原價加手續費

收16號2連

放16號 2連 780 原價

放17號300x2

幾錢

原價放16號 780 票價 2連

留tg?

Push

放今晚17號既飛 第三行握手位兩張
飛黃牛 只係琴晚已經睇左

可以直接係紅館俾

tg?

留tg俾我 thanks